我好似已經睇到香港未來嘅社會主人翁 ...

見到啲富二代 無論係勁係廢都開始接班，一眾星二代 (例如竇靖童) 不論好樣醜樣亦都開始入娛樂圈，我覺得好似已經睇到香港嘅未來啦

香港未來 (eg. 30年後) 各界別嘅代表人物

影視紅星 ：

張智霖 袁詠儀 兒子 － 魔童
錢嘉樂 湯盈盈 女兒 － 錢七
謝霆鋒 張柏芝 兒子 － Lucas、Quintus

娛樂公司老闆 ：

龍五 兒子 － 向佐
楊受成 兒子 － 楊政龍
洗米華 兒子 － 洗米仔

上市公司主席 ：

李嘉誠 孫兒 － 李長治
劉鑾雄 兒子 － Package Lau 劉鳴煒
何鴻燊 兒女 － 太多 數唔哂

仲有
買得到樓嘅人 ： 有樓人士嘅後代
買唔到樓嘅人 ： 無樓人士嘅後代

香港嘅未來真係好 predictable 呀
仲有好多好多例子，大家一齊講吓

Sad but true

未來主人翁應該係全部都係共二三四五六七代

竟然仲睇到香港有未來⋯

地鋪家族生意個啲
後生都係老闆個仔或個女

李氏=月球,火星

我只知道未來主人翁=大陸人

而家主人翁都係大陸人啦，仲有變一行話事既唔係大陸人黎

樓主所講嘅人將來一定移民，然後香港省淨返堆買唔起樓嘅香港人做支那人嘅奴隸，個價仲平過請賓妹

2020年fg價仲係12,13k
大家鬥賤價拎offer

誇代貧窮真係愈來愈嚴重

都九成係架喇
香港人咁捱得

成日話咩獅子山精神，聽到就憎，咪就係依啲濕尻精神搞到而家咁